侵👱🏻‍♂️：已準備好對5000億美元中國進口品課徵關稅

川普：已準備好對5000億美元中國進口品課徵關稅
用LINE傳送 +
留言
2018-07-20 18:59經濟日報 記者易起宇╱即時報導
美國總統川普表示，若有需要，他有意對所有進口到美國的中國產品課徵關稅。此消息一出，美股期指跌勢立刻擴大。

川普接受CNBC專訪時表示：「我準備好將數字拉高到5,000億美元。」據美國人口普查局數據，這個數字約莫就是中國2017年進口到美國的產品金額（精確數字為5,055億美元），而當年美國出口到中國的產品金額只有1,299億美元。

好撚仆街
次次亞洲收市先講

由10%上到25%

有得震無得訓